[多圖] 成日話港女冇波

但平時出街都見有唔少大波妹
所以就想做個統計
你身邊既女有幾大波

拋磚

得張標籤講經咩
貼對奶出嚟再講

比圖比呢d, on9

樓豬係肥婆但又唔敢影自己個肚腩

睇手指已經知係肥妹

影個標籤就話自己大波
我影副眼鏡出嚟話自己係柒婆都得

真

Cat girl

死肥西

點討論落去阿樓豬...

啲手指肥成咁

還返畀人啦

多圖變多老豆

無波都可以買個E罩返屋企擺

Hi, Pak Ho!

勿相認

my SP